支衛：歐洲成為中國冠狀病毒大流行的中心

譚德塞：歐洲成為新型冠狀病毒大流行的中心

世衛組織總幹事譚德塞表示，隨著歐洲每日確診新型冠狀病毒個案的數量比中國多，認為歐洲已經成為病毒大流行的中心。他重申每個國家都要綜合措施抗疫，需要將測試、追踪、隔離、減少社交一起做，如果認為自己的國家不會出現疫情，將會是一個致命錯誤。

對於在伊朗有過萬宗確診病例，世衛官員指，伊朗在遏制疫情正朝著正確方向發展，但仍要做更多工作，又指世衛仍在研究這種新病毒。

繼續火上加油 遲早WHO比人燒

又係你話封關太過敏感既，咁咪大家唔封關攬炒lo

認為歐洲已經成為病毒大流行的中心

世衛而家真係好似中國身邊既太監咁
除左講附和主子既說話, 完全做唔到實事

中國發動人肉病毒武器

佢個作用好似想令全球人類發火咁

其實鬼佬咪又係信政府唔怕唔戴口罩囉，其實抵死架

每一單嘢都會諗有冇位奶吓支那

前題係班白人要明白，始作俑者係中國
但睇下啲意大利人，當正中國係救星
反而spin向自己政府身上

中國係病毒最大輸出/出口國

多得你唔少囉力架

然後支那順手改個名叫歐洲肺炎

咁的確係wo，日日幾何級數上升
不過佢地搞成咁都係因為你WHO同中共囉

終於搵到源頭

國際級

我想講。。。係錯覺黎
早幾日特登上bbc cnn等等係好撚多鬼佬尤其英豬係好撚感恩哩個力架做既野
所以好可惜地國際方面根本無人對佢有意見
見親屌佢既都係香港人

上bbc cnn fb睇comment*